(金錢) 贊唔贊成廢除豪子？

1. 應用率低。
每次交易，金額不能超過$2，
就算唔超過，共實好多鋪頭都唔會收豪子。

2. 收藏困難。
豪子體積細易唔見，
就算行街趺落地都唔會執。

你做得啱，你唔括住(金錢)我真係唔知你講緊"毫"子

完全係父權社會產物，竟然無豪女

因為有濠女

專登括住金錢...

應該廢除金錢制度

廢除鈔票 全民用卡比錢學瑞典

毫

Sor

冇毫子所有野round up做整數
E.g. $24.5 > $25

頭條新聞

全民唔洗比錢

Y not

贊唔贊成捉晒所有文盲去讀書？（包括樓主）